有冇住朗屏邨既巴絲晚晚12點打後聽到狗吠聲？

小弟搬入黎兩個月左右

呢到晚晚12點打後就聽到有隻狗吠得勁大聲！
呢排又不時聽到有個男人係到大嗌
仲有好多怪聲

有冇住係到既巴絲知發生咩事？

有鬼